洗樓撞到dept head可以點樣處理

平時唔去呢啲地方, 老死失戀想自殺先至拉佢去散心

做個襟兄弟拉個關係

: 平時唔去呢啲地方, 老死失戀想自殺先至拉佢去散心

咩叫洗樓..?😅😅

影相，unun腳等升職

同佢講咁啱既

看更要清潔樓梯 ？

同佢一齊自拍打卡，座定粒六等升職

佢驚過你啦

同佢分享包膠

你要識做呢